【清真寺水炮】香港人唔Connect恐怖分子

南亞手足唔係恐怖分子
香港人唔支持恐怖主義
香港人唔支持恐怖襲擊
唔好再講Connect ISIS

push

啲on9以為Muslim=ISIS

死撚梗，
一Connect完手足就去玩歧視
無眼睇。

成班戇鳩仔。俾美國幫中共的議員有位入，話我地係恐怖主義。應係有人故意帶風向話ISIS

推
亂咁講一黎即係話人地啲教徒全部都係恐怖分子
二黎即係話我地支持恐怖主義

好重要
我地connect既係Muslim
not ISIS

我相信有一部份係貪口爽
不過大撚鑊了

推

邊條戇鳩仔咁講

隔籬Post勁多

應該係mon post 狗

連登仔把死人口

有冇link
懷疑開post條友我block咗唔見有

連登日日都上得,九成係
就咁睇有幾個都係出糧分化

一定係唔少支狗五毛係度

唔connect isis
但樂意見到isis對付香港警察

先啱

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

正視聽

伊斯蘭教徒唔係恐怖份子

Push

We connect 南亞手足，but not ISIS!!

Agger that’s important

connect Muslim
not ISIS

Connect Muslim

唔係專登connect isis，但係如果isis見到之後去炸狗屋我會好開心

推呢個

831

Muslim唔係ISIS呀

Muslim not isis

唉，好膠

見到講isis就盡量report

push 我都唔見

幫推 咪亂講野啦

同無腦藍絲有咩分別

幫推

推啊
isis唔係伊斯蘭

個標題想點
唔好推依個post

五毛

係咪唔可以用連豬
We connect

我哋係要connect Muslim 去對付香港恐怖分子(香港警察)

關ISIS乜事 南亞手足應該唔會咁易帶到風向
如果有唔開心我代連登仔講句唔好意思

痴撚線，我地係Connect Muslim，ISIS呢啲幫中共嘅垃圾死埋一二邊唔該

大把傻撚三毛黑警帶風向 幫推

唔好再講Connect ISIS!大家唔好亂講

推呢個！各位手足要注意

Muslim係可以為教會奉獻生命
殉教後會有72位處女服侍同埋
家人都可以一齊上天堂
POPO今次會唔會玩大左

呢啲真係累街坊

英文大字澄清返

推多次

aggar

唔專登貼Link方便人Cap了

玩咩

分分鐘連人地什葉定遜尼都未分得清 真係好ON9

係咪智障先會覺得isis=muslim
返去讀多幾年書先出黎柒
玩膠玩到咁實死無生

ok

P牌俾唔到分
惟有幫手推

將isis 當回教黎講全撚部都係毅進仔

72個處女其實係ISIS開始講先多人跟住講
到底係咪真係有咁教其實有爭議，想connect就講少句

根據伊斯蘭教義，「舍希德」（可升奶蜜河流的天堂[9][10][11]。 但阿拉伯語「舍希德」一詞的本意為「見證者」，因為天災、疾病、被無辜殺害的人均屬於「殉教」的範疇。《古蘭經》第4章74節提及：「誰為主道而戰，以致殺身成仁，或殺敵致果，我將賞賜誰重大的報酬。」

被廣泛提及在天堂的人可享用72個處女，則是一個有爭議的話題。《古蘭經》第五六章（馬堅譯中文版）「他們將在恩澤的樂園中......還有白晢的、美目的妻子（houris）......我使她們重新生長，我使她們常為處女......」[12]。「72」這個數字見於遜尼派六大聖訓集之《提爾密濟聖訓集》第21章「給天堂中的人們的最小獎賞，是一座有8萬名奴隸和72位妻子的住所......」[13]，不過該等聖訓被絕大多數聖訓學家認為是偽造的[14]。克里斯托夫 · 盧森堡則將houris解讀為古敘利亞語詞彙，意為「白葡萄乾」[13]。同時值得注意的是，在伊斯蘭教中，自殺是極大的罪行，是對真主絕望的表現。自殺性襲擊者據此很難被主流穆斯林認為是所謂「烈士」。

俾雷劈算啦。

邊個on9講

Muslim not ISIS

push this ar

幫你推！

tui ar

Push
Muslim is not ISIS
隔離po班仆街收下口啦

we love minorities

係
接受宗教
不接受恐怖份子

同意樓主 手足們頭腦要保持清晰！

推啊

咪係 痴撚線
無常識到On79

嗰啲鬼黎

好有可能係五毛一條龍twitter抹黑服務
不過都真係有唔少手足戒唔甩口不擇言

Fb大把on9話歡迎isis黎港打popo

成班濕尻講野前唔撚用腦

敵人既敵人就係朋友，要贏就要不摘手段

推！
回教徒唔係ISIS 呀 !

你而家咪講緊
如果俾支那人cap圖 d鬼佬剩係睇得明紅色大字connect is

快d叫連仔洗左隔離post的on9言論

乜撚嘢Muslim = ISIS 咁講同啲無腦藍絲有咩分別

如果鬼佬會無視哂前面幾句佢唔識嘅中文
斷章取義到極點淨係睇自己識嗰兩粒英文
我都真係無辦法

cls

connect ISIS = disconnect us

I你老母S,穆斯林就等於is咁香港人係咪等於黑警阿

見到此類留言要負皮狂屌

[connect南亞手足] Jeffrey Andrews 土生土長南亞裔社工 分化反令我們更團結

ching可否幫手開新po（p牌仔，今日無quota）

（正視聽）伊斯蘭是手足，ISIS是親共恐怖組織

我們connect的是同樣支持民主自由和平的少數族裔手足
不是親共恐怖組織ISIS

這信息必須清楚帶出，十分重要，足以左右輸贏

講isis 美國線會收皮

Muslim not ISIS
We connect Muslim

推
啲傻鳩以為自己好好笑

一定要注意

打英文la
we don't connect with ISIS

正常人都知嗰班係五毛
諗下邊啲人先支持恐襲

推
Muslim not ISIS

屌邊啲人咁撚智障

其實伊斯蘭國呢個恐怖組織就好似三k黨咁，騎劫宗教信仰去屠殺異己

另外我建議稱呼呢個組織係達伊莎 (DAESH)， 佢嘅暴行連畀人稱呼為伊斯蘭恐怖組織嘅資格都冇

真心唔好亂講野

唔好講錯

屌你咁講，係外人睇咪又係支持恐怖份子
柒少陣好唔好

同意

說話唔好亂講
風向唔好亂帶

手足，你有冇人性

［非散水撚］識時散水為俊傑

你無腦就收聲啦

暴徒份子都係恐怖份子既一種

心push

[共識] Twitter hashtag

兩班仆街互打
冇話支唔支持

真 推

推
永遠唔可以connect恐怖份子

HK POLICE FORCE= ISIS

Pish

推 ISIS根本帶風向
我們要connect 宗教自由 係全部宗教

溫和回教主義，同極端伊斯蘭恐佈主義好唔同 你估美國d官唔識 訓醒未啊 小學雞

一撚定係狗

岩

有幾on9先話connect IsIs??
邊個用就邊個係鬼，五毛

唔好再拉埋恐怖分子嚟講
人地穆斯林都愛和平㗎屌

No isis

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖主義
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

Push

人地唔係恐怖分子

推啊！

原本以為土制炸菜劇本做到頭條
點知都係自爆
見到一堆ac即時想spin做ISIS都知大獲了

唔該全世界連開玩笑話聖戰都唔好講
係好撚唔respect

p

唔該全世界開玩笑話聖戰都唔好講
係好撚唔respect

我哋Connect唔至Muslim
係任何人即 Everyone
任何人都可以同我地Connect除咗Green Object

ISIS係Muslim中嘅極端分子
香港Muslim一向愛好和平

推，Block7曬d on9仔

Connect Muslim not terrorist!!!

醒下啦推

任何人只要支持香港就connected
我地愛南亞 歡迎移居香港

推！正視聽

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

係咪唔應該用豬呢？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

邊撚個醒頭

On9好玩唔玩講isis

唔俾食豬唔代表用icon會有事

豬=不潔

Isis唔係比人收左皮啦咩？

SOR 冇諗起

Sorry Muslim I forgot that pig is considered as unclean I respect all the religions and I love all the people who support freedom & democracy

Lemme do the correction for 10 times

connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim
connect Muslim

Forgive me pls

我真係冇諗起

Thanks for u guys

d邊度嘅on9仔？等我去屌醒佢哋

我地又唔係恐怖主義
isis不了

唔好再提I字啦，太敏感

isis同土共有官方交流，有派高級官員互訪，點會同我地connect

尷

真係比ISIS 見到，怕佢哋真係向香港警察報復⋯⋯

support

同埋ISIS已經收緊皮 唔好乜都亂講

推呀屌

Connect ISIS果d唔該好好反省下
ISIS係全球公認嘅惡勢力
同埋muslim唔等於isis

用連狗或者腦魔